{"\u00e0ngel+and\u00fajar+carracedo": {"first": "\u00c0ngel And\u00fajar", "last": "Carracedo", "full": "\u00c0ngel And\u00fajar Carracedo", "slug": "\u00e0ngel+and\u00fajar+carracedo", "venues": [["clef_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e0ngel+and\u00fajar+carracedo", 1], ["raquel+jim\u00e9nez+mond\u00e9jar", 1]], "papers": ["2021.clef_conference-2021w.152"]}, "\u00e0lex+bravo": {"first": "\u00c0lex", "last": "Bravo", "full": "\u00c0lex Bravo", "slug": "\u00e0lex+bravo", "venues": [["sigirconf_workshop", 3]], "coauthors": [["luis+chiruzzo", 3], ["ahmed+abura'ed", 3], ["\u00e0lex+bravo", 3], ["horacio+saggion", 3], ["pablo+accuosto", 1]], "papers": ["2017.sigirconf_workshop-2017birndl2.6", "2018.sigirconf_workshop-2018birndl.16", "2019.sigirconf_workshop-2019birndl.24"]}}