{"\u00e1ngel+cuevas": {"first": "\u00c1ngel", "last": "Cuevas", "full": "\u00c1ngel Cuevas", "slug": "\u00e1ngel+cuevas", "venues": [["wwwconf_conference", 2]], "coauthors": [["\u00e1ngel+cuevas", 2], ["rub\u00e9n+cuevas", 2], ["patricia+callejo", 1], ["mikko+kotila", 1], ["antonio+pastor+0002", 1], ["pelayo+vallina", 1], ["matti+antero+parssinen", 1], ["arturo+azcorra", 1], ["reza+rejaie", 1], ["reza+motamedi", 1], ["roberto+gonzalez", 1]], "papers": ["2013.wwwconf_conference-2013.42", "2019.wwwconf_conference-2019.134"]}, "\u00e1d\u00e1m+d.+lelkes": {"first": "\u00c1d\u00e1m D.", "last": "Lelkes", "full": "\u00c1d\u00e1m D. Lelkes", "slug": "\u00e1d\u00e1m+d.+lelkes", "venues": [["wwwconf_conference", 1], ["cikm_conference", 1]], "coauthors": [["cong+yu+0001", 2], ["\u00e1d\u00e1m+d.+lelkes", 2], ["vinh+q.+tran+0002", 1], ["xingbang+liu", 1], ["tianhang+sun", 1], ["anja+gruenheid", 1], ["jiawei+han+0001", 1], ["jingbo+shang", 1], ["jiaming+shen", 1], ["flip+korn", 1]], "papers": ["2018.cikm_conference-2018.287", "2021.wwwconf_conference-2021.220"]}, "\u00e1ngel+lu\u00eds+garrido": {"first": "\u00c1ngel Lu\u00eds", "last": "Garrido", "full": "\u00c1ngel Lu\u00eds Garrido", "slug": "\u00e1ngel+lu\u00eds+garrido", "venues": [["wwwconf_conference", 1], ["ecir_conference", 1]], "coauthors": [["sergio+ilarri", 2], ["\u00e1ngel+lu\u00eds+garrido", 2], ["pilar+blazquez", 1], ["maria+g.+buey", 1], ["sandra+escudero", 1], ["mar\u00eda+granados+buey", 1], ["eduardo+mena", 1], ["raquel+trillo", 1]], "papers": ["2014.ecir_conference-2014.95", "2015.wwwconf_conference-2015c.162"]}, "\u00e1lvaro+garc\u00eda-recuero": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Garc\u00eda-Recuero", "full": "\u00c1lvaro Garc\u00eda-Recuero", "slug": "\u00e1lvaro+garc\u00eda-recuero", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+garc\u00eda-recuero", 1]], "papers": ["2016.wwwconf_conference-2016c.112"]}, "\u00e1gnes+s\u00e1ndor": {"first": "\u00c1gnes", "last": "S\u00e1ndor", "full": "\u00c1gnes S\u00e1ndor", "slug": "\u00e1gnes+s\u00e1ndor", "venues": [["wwwconf_conference", 2]], "coauthors": [["\u00e1gnes+s\u00e1ndor", 2], ["nikolaos+lagos", 2], ["ngoc-phuoc-an+vo", 1], ["caroline+brun", 1], ["alexandr+chernov", 1], ["matthias+gall\u00e9", 1]], "papers": ["2016.wwwconf_conference-2016c.182", "2016.wwwconf_conference-2016c.229"]}, "\u00e1lvaro+villalba": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Villalba", "full": "\u00c1lvaro Villalba", "slug": "\u00e1lvaro+villalba", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["david+carrera+0001", 1], ["iker+larizgoitia", 1], ["\u00e1lvaro+villalba", 1], ["vlad+trifa", 1], ["juan+luis+p\u00e9rez", 1]], "papers": ["2014.wwwconf_conference-2014c.270"]}, "\u00e1lvaro+r.+pereira+jr.": {"first": "\u00c1lvaro R. Pereira", "last": "Jr.", "full": "\u00c1lvaro R. Pereira Jr.", "slug": "\u00e1lvaro+r.+pereira+jr.", "venues": [["wwwconf_conference", 2], ["wsdm_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+r.+pereira+jr.", 3], ["nivio+ziviani", 2], ["ricardo+baeza-yates", 2], ["diego+dutra", 1], ["kledilson+ferreira", 1], ["paulo+h.+c.+mendon\u00e7a", 1], ["\u00e2ngelo+magno+de+jesus", 1], ["milton+stiilpen+junior", 1], ["felipe+martins+melo", 1], ["alex+amorim+dutra", 1], ["jesus+bisbal", 1]], "papers": ["2008.wwwconf_conference-2008.38", "2009.wsdm_conference-2009.15", "2013.wwwconf_conference-2013c.129"]}, "\u00e1ngeles+saavedra+places": {"first": "\u00c1ngeles Saavedra", "last": "Places", "full": "\u00c1ngeles Saavedra Places", "slug": "\u00e1ngeles+saavedra+places", "venues": [["spire_conference", 3], ["tois_journal", 1]], "coauthors": [["nieves+r.+brisaboa", 4], ["\u00e1ngeles+saavedra+places", 4], ["antonio+fari\u00f1a", 2], ["gonzalo+navarro", 2], ["eduardo+rodr\u00edguez", 2], ["carlos+call\u00f3n", 1], ["goretti+sanmart\u00edn", 1], ["juan-ram\u00f3n+l\u00f3pez", 1], ["miguel+r.+penabad", 1], ["francisco+j.+rodr\u00edguez+0002", 1], ["francisco+claude", 1]], "papers": ["2001.spire_conference-2001.25", "2002.spire_conference-2002.9", "2008.spire_conference-2008.13", "2012.tois_journal-ir0anthology0volumeA30A1.0"]}, "\u00e1lvaro+barreiro": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Barreiro", "full": "\u00c1lvaro Barreiro", "slug": "\u00e1lvaro+barreiro", "venues": [["ceri_conference", 3], ["ecir_conference", 2], ["sigirconf_conference", 1], ["iir_workshop", 1]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+barreiro", 7], ["javier+parapar", 6], ["daniel+valcarce", 6], ["alfonso+landin", 3], ["eva+su\u00e1rez-garc\u00eda", 1]], "papers": ["2016.ceri_conference-2016.9", "2016.iir_workshop-2016.7", "2017.sigirconf_conference-2017.84", "2018.ceri_conference-2018.3", "2018.ceri_conference-2018.6", "2019.ecir_conference-20191.9", "2020.ecir_conference-20202.27"]}, "\u00e1ngel+faraldo": {"first": "\u00c1ngel", "last": "Faraldo", "full": "\u00c1ngel Faraldo", "slug": "\u00e1ngel+faraldo", "venues": [["ismir_conference", 1], ["ecir_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e1ngel+faraldo", 2], ["perfecto+herrera", 2], ["sebastian+b\u00f6ck", 1], ["richard+vogl", 1], ["florian+h\u00f6rschl\u00e4ger", 1], ["mickael+le+goff", 1], ["peter+knees", 1], ["emilia+g\u00f3mez", 1], ["sergi+jord\u00e0", 1]], "papers": ["2015.ismir_conference-2015.50", "2016.ecir_conference-2016.25"]}, "\u00e1ngel+vi\u00f1a": {"first": "\u00c1ngel", "last": "Vi\u00f1a", "full": "\u00c1ngel Vi\u00f1a", "slug": "\u00e1ngel+vi\u00f1a", "venues": [["ecir_conference", 1]], "coauthors": [["carmen+guerrero", 1], ["fidel+cacheda", 1], ["\u00e1ngel+vi\u00f1a", 1], ["victor+carneiro", 1]], "papers": ["2003.ecir_conference-2003.31"]}, "\u00e1lvaro+zubizarreta": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Zubizarreta", "full": "\u00c1lvaro Zubizarreta", "slug": "\u00e1lvaro+zubizarreta", "venues": [["ecir_conference", 1], ["cikm_conference", 1]], "coauthors": [["jos\u00e9+manuel+cantera", 2], ["c\u00e9sar+llamas", 2], ["mario+arias", 2], ["guido+garc\u00eda+bernardo", 2], ["pablo+de+la+fuente", 2], ["jes\u00fas+vegas", 2], ["jorge+cabrero+alonso", 2], ["\u00e1lvaro+zubizarreta", 2]], "papers": ["2008.cikm_conference-2008.217", "2009.ecir_conference-2009.50"]}, "\u00e1rp\u00e1d+s\u00e1rosi": {"first": "\u00c1rp\u00e1d", "last": "S\u00e1rosi", "full": "\u00c1rp\u00e1d S\u00e1rosi", "slug": "\u00e1rp\u00e1d+s\u00e1rosi", "venues": [["clef_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e1rp\u00e1d+s\u00e1rosi", 1], ["vilmos+bilicki", 1], ["andr\u00e1s+b\u00e1nhalmi", 1], ["l\u00e1szl\u00f3+g.+ny\u00fal", 1], ["d\u00e9nes+paczolay", 1]], "papers": ["2014.clef_conference-2014w.70"]}, "\u00e1ngel+castellanos": {"first": "\u00c1ngel", "last": "Castellanos", "full": "\u00c1ngel Castellanos", "slug": "\u00e1ngel+castellanos", "venues": [["clef_conference", 3], ["clef_workshop", 3]], "coauthors": [["\u00e1ngel+castellanos", 6], ["ana+garc\u00eda-serrano", 6], ["xaro+benavent", 4], ["esther+de+ves", 3], ["joan+benavent", 3], ["juan+cigarr\u00e1n", 2], ["ruben+granados", 1], ["david+hern\u00e1ndez-aranda", 1]], "papers": ["2011.clef_workshop-2011w.97", "2012.clef_workshop-2012w.181", "2012.clef_workshop-2012w.183", "2013.clef_conference-2013w.4", "2013.clef_conference-2013w.99", "2014.clef_conference-2014w.83"]}, "\u00e1lvaro+rodrigo": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Rodrigo", "full": "\u00c1lvaro Rodrigo", "slug": "\u00e1lvaro+rodrigo", "venues": [["clef_workshop", 23], ["clef_conference", 6], ["ntcir_workshop", 1], ["ipm_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+rodrigo", 31], ["anselmo+pe\u00f1as", 29], ["felisa+verdejo", 12], ["eduard+h.+hovy", 7], ["pamela+forner", 7], ["richard+f.+e.+sutcliffe", 7], ["corina+forascu", 6], ["joaqu\u00edn+p\u00e9rez-iglesias", 6], ["guillermo+garrido", 5], ["lourdes+araujo", 5], ["petya+osenova", 4], ["yusuke+miyao", 3], ["noriko+kando", 3], ["yassine+benajiba", 2], ["caroline+sporleder", 2], ["valent\u00edn+sama", 2], ["jes\u00fas+herrera", 2], ["nicolas+moreau", 2], ["danilo+giampiccolo", 2], ["roberto+centeno", 1], ["mar\u00eda+s.+espinosa", 1], ["eneko+agirre", 1], ["damien+sileo", 1], ["camille+pradel", 1], ["roser+morante", 1], ["cristina+mota", 1], ["emanuele+pianta", 1], ["v\u00edctor+fresno", 1], ["i\u00f1aki+alegr\u00eda+loinaz", 1], ["i\u00f1aki+alegria", 1]], "papers": ["2006.clef_workshop-2006.32", "2006.clef_workshop-2006.57", "2006.clef_workshop-2006w.75", "2006.clef_workshop-2006w.105", "2006.clef_workshop-2006w.120", "2007.clef_workshop-2007w.75", "2007.clef_workshop-2007w.116", "2007.clef_workshop-2007.28", "2007.clef_workshop-2007.53", "2008.ntcir_workshop-2008evia.6", "2008.clef_workshop-2008.35", "2008.clef_workshop-2008w.86", "2009.clef_workshop-2009w.13", "2009.clef_workshop-2009w.67", "2009.clef_workshop-2009w.96", "2009.clef_workshop-2009.21", "2009.clef_workshop-2009.27", "2009.clef_workshop-2009.28", "2010.clef_workshop-2010w.5", "2010.clef_workshop-2010w.74", "2010.clef_workshop-2010w.86", "2010.clef_workshop-2010w.113", "2011.clef_workshop-2011w.60", "2012.clef_workshop-2012w.117", "2013.clef_conference-2013w.114", "2013.clef_conference-2013.29", "2014.clef_conference-2014w.127", "2015.clef_conference-2015w.110", "2018.ipm_journal-ir0anthology0volumeA54A4.5", "2020.clef_conference-2020w.20", "2020.clef_conference-2020.4"]}, "\u00e1lvaro+huertas-garc\u00eda": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Huertas-Garc\u00eda", "full": "\u00c1lvaro Huertas-Garc\u00eda", "slug": "\u00e1lvaro+huertas-garc\u00eda", "venues": [["clef_conference", 2]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+huertas-garc\u00eda", 2], ["david+camacho", 2], ["javier+huertas-tato", 2], ["alejandro+mart\u00edn", 2]], "papers": ["2021.clef_conference-2021w.41", "2021.clef_conference-2021w.170"]}, "\u00e1lvaro+l\u00f3pez": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "L\u00f3pez", "full": "\u00c1lvaro L\u00f3pez", "slug": "\u00e1lvaro+l\u00f3pez", "venues": [["clef_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+l\u00f3pez", 1], ["pasqual+mart\u00ed", 1]], "papers": ["2020.clef_conference-2020w.155"]}, "\u00e1ngel+f.+zazo+rodr\u00edguez": {"first": "\u00c1ngel F. Zazo", "last": "Rodr\u00edguez", "full": "\u00c1ngel F. Zazo Rodr\u00edguez", "slug": "\u00e1ngel+f.+zazo+rodr\u00edguez", "venues": [["clef_workshop", 23], ["clef_conference", 1], ["ipm_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e1ngel+f.+zazo+rodr\u00edguez", 25], ["jos\u00e9+luis+alonso+berrocal", 25], ["carlos+g.+figuerola", 25], ["emilio+rodr\u00edguez", 7], ["raquel+g\u00f3mez+d\u00edaz", 6], ["emilio+rodr\u00edguez+v\u00e1zquez+de+aldana", 3], ["montserrat+mateos+s\u00e1nchez", 2], ["viviana+fern\u00e1ndez+marcial", 2]], "papers": ["2001.clef_workshop-2000w.14", "2000.clef_workshop-2000.21", "2001.clef_workshop-2001.23", "2001.clef_workshop-2001w.28", "2002.clef_workshop-2002w.34", "2002.clef_workshop-2002.25", "2004.clef_workshop-2004w.50", "2004.clef_workshop-2004.37", "2005.clef_workshop-2005.31", "2005.clef_workshop-2005.97", "2005.clef_workshop-2005w.80", "2005.clef_workshop-2005w.124", "2005.ipm_journal-ir0anthology0volumeA41A5.8", "2006.clef_workshop-2006.20", "2006.clef_workshop-2006.102", "2006.clef_workshop-2006w.89", "2006.clef_workshop-2006w.90", "2007.clef_workshop-2007w.88", "2007.clef_workshop-2007w.89", "2007.clef_workshop-2007.19", "2007.clef_workshop-2007.93", "2008.clef_workshop-2008.105", "2008.clef_workshop-2008w.100", "2009.clef_workshop-2009w.111", "2013.clef_conference-2013w.138"]}, "\u00e1ngel+mart\u00ednez-gonz\u00e1lez": {"first": "\u00c1ngel", "last": "Mart\u00ednez-Gonz\u00e1lez", "full": "\u00c1ngel Mart\u00ednez-Gonz\u00e1lez", "slug": "\u00e1ngel+mart\u00ednez-gonz\u00e1lez", "venues": [["clef_workshop", 5]], "coauthors": [["\u00e1ngel+mart\u00ednez-gonz\u00e1lez", 5], ["jos\u00e9+luis+mart\u00ednez-fern\u00e1ndez", 4], ["c\u00e9sar+de+pablo-s\u00e1nchez", 4], ["maria+teresa+vicente-d\u00edez", 2], ["paloma+mart\u00ednez+fern\u00e1ndez", 2], ["concepci\u00f3n+polo-bayo", 2], ["julio+villena-rom\u00e1n", 2], ["jos\u00e9+carlos+gonz\u00e1lez+crist\u00f3bal", 2], ["sara+lana-serrano", 1], ["jos\u00e9+miguel+go\u00f1i-menoyo", 1], ["luis+jim\u00e9nez-cuadrado", 1], ["paloma+mart\u00ednez", 1]], "papers": ["2005.clef_workshop-2005.95", "2005.clef_workshop-2005w.56", "2006.clef_workshop-2006.110", "2008.clef_workshop-2008.48", "2008.clef_workshop-2008w.125"]}, "\u00e1gnes+gyarmati": {"first": "\u00c1gnes", "last": "Gyarmati", "full": "\u00c1gnes Gyarmati", "slug": "\u00e1gnes+gyarmati", "venues": [["clef_workshop", 2]], "coauthors": [["\u00e1gnes+gyarmati", 2], ["gareth+j.+f.+jones", 2]], "papers": ["2009.clef_workshop-2009w.35", "2009.clef_workshop-20092.53"]}, "\u00e1rp\u00e1d+berta": {"first": "\u00c1rp\u00e1d", "last": "Berta", "full": "\u00c1rp\u00e1d Berta", "slug": "\u00e1rp\u00e1d+berta", "venues": [["tist_journal", 1]], "coauthors": [["andr\u00e1s+a.+bencz\u00far", 1], ["istv\u00e1n+heged\u00fcs", 1], ["\u00e1rp\u00e1d+berta", 1], ["levente+kocsis", 1], ["m\u00e1rk+jelasity", 1]], "papers": ["2016.tist_journal-ir0anthology0volumeA7A4.18"]}, "\u00e1ngel+borrego": {"first": "\u00c1ngel", "last": "Borrego", "full": "\u00c1ngel Borrego", "slug": "\u00e1ngel+borrego", "venues": [["jasis_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e1ngel+borrego", 1]], "papers": ["2016.jasis_journal-ir0anthology0volumeA67A4.0"]}, "\u00e1lvaro+soto": {"first": "\u00c1lvaro", "last": "Soto", "full": "\u00c1lvaro Soto", "slug": "\u00e1lvaro+soto", "venues": [["ipm_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e1lvaro+soto", 1], ["denis+parra", 1], ["marcelo+mendoza", 1]], "papers": ["2020.ipm_journal-ir0anthology0volumeA57A6.79"]}}