{"\u00e2ngelo+magno+de+jesus": {"first": "\u00c2ngelo Magno de", "last": "Jesus", "full": "\u00c2ngelo Magno de Jesus", "slug": "\u00e2ngelo+magno+de+jesus", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["diego+dutra", 1], ["\u00e1lvaro+r.+pereira+jr.", 1], ["kledilson+ferreira", 1], ["paulo+h.+c.+mendon\u00e7a", 1], ["\u00e2ngelo+magno+de+jesus", 1], ["milton+stiilpen+junior", 1], ["felipe+martins+melo", 1], ["alex+amorim+dutra", 1]], "papers": ["2013.wwwconf_conference-2013c.129"]}}