{"\u00e5ke+walldius": {"first": "\u00c5ke", "last": "Walldius", "full": "\u00c5ke Walldius", "slug": "\u00e5ke+walldius", "venues": [["mir_conference", 1]], "coauthors": [["arild+faxvaag", 1], ["christian+n\u00f8hr", 1], ["elske+ammenwerth", 1], ["hannele+hypp\u00f6nen", 1], ["\u00e5ke+walldius", 1]], "papers": ["2012.mir_conference-2012.130"]}, "\u00e5sa+cajander": {"first": "\u00c5sa", "last": "Cajander", "full": "\u00c5sa Cajander", "slug": "\u00e5sa+cajander", "venues": [["jasis_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e5sa+cajander", 1], ["rose-mharie+\u00e5hlfeldt", 1], ["mats+daniels", 1], ["isto+huvila", 1]], "papers": ["2015.jasis_journal-ir0anthology0volumeA66A12.5"]}}