{"\u00e7agatay+demiralp": {"first": "\u00c7agatay", "last": "Demiralp", "full": "\u00c7agatay Demiralp", "slug": "\u00e7agatay+demiralp", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["sara+evensen", 1], ["dongjin+choi", 1], ["\u00e7agatay+demiralp", 1], ["estevam+hruschka", 1]], "papers": ["2021.wwwconf_conference-2021c.116"]}, "\u00e7igdem+aslay": {"first": "\u00c7igdem", "last": "Aslay", "full": "\u00c7igdem Aslay", "slug": "\u00e7igdem+aslay", "venues": [["cikm_conference", 2], ["wsdm_conference", 1], ["sigirconf_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e7igdem+aslay", 4], ["aristides+gionis", 2], ["wei+lu+0002", 1], ["xiaokui+xiao", 1], ["laks+v.+s.+lakshmanan", 1], ["neil+o'hare", 1], ["alejandro+jaimes", 1], ["luca+maria+aiello", 1], ["florian+adriaens", 1], ["jefrey+lijffijt", 1], ["tijl+de+bie", 1], ["muhammad+anis+uddin+nasir", 1], ["gianmarco+de+francisci+morales", 1]], "papers": ["2013.sigirconf_conference-2013.149", "2018.wsdm_conference-2018.100", "2018.cikm_conference-2018.95", "2019.cikm_conference-2019.122"]}, "\u00e7aghan+k\u00f6ksal": {"first": "\u00c7aghan", "last": "K\u00f6ksal", "full": "\u00c7aghan K\u00f6ksal", "slug": "\u00e7aghan+k\u00f6ksal", "venues": [["trec_conference", 1]], "coauthors": [["ali+eren+ak", 1], ["reyyan+yeniterzi", 1], ["kenan+fayoumi", 1], ["\u00e7aghan+k\u00f6ksal", 1]], "papers": ["2020.trec_conference-2020.58"]}, "\u00e7agri+yoltar": {"first": "\u00c7agri", "last": "Yoltar", "full": "\u00c7agri Yoltar", "slug": "\u00e7agri+yoltar", "venues": [["clef_conference", 2], ["ecir_conference", 1]], "coauthors": [["burak+g\u00fcrel", 3], ["osman+mutlu", 3], ["\u00e7agri+yoltar", 3], ["deniz+yuret", 3], ["ali+h\u00fcrriyetoglu", 3], ["firat+durusan", 3], ["erdem+y\u00f6r\u00fck", 3], ["arda+akdemir", 2]], "papers": ["2019.ecir_conference-20192.42", "2019.clef_conference-2019w.126", "2019.clef_conference-2019.32"]}}