{"\u00e9va+tardos": {"first": "\u00c9va", "last": "Tardos", "full": "\u00c9va Tardos", "slug": "\u00e9va+tardos", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["brendan+lucier", 1], ["renato+paes+leme", 1], ["\u00e9va+tardos", 1]], "papers": ["2012.wwwconf_conference-2012.37"]}, "\u00e9ric+gaussier": {"first": "\u00c9ric", "last": "Gaussier", "full": "\u00c9ric Gaussier", "slug": "\u00e9ric+gaussier", "venues": [["coria_conference", 13], ["clef_workshop", 13], ["ecir_conference", 11], ["sigirconf_conference", 7], ["ictir_conference", 5], ["cikm_conference", 4], ["trec_conference", 2], ["ipm_journal", 2], ["wwwconf_conference", 1], ["wsdm_conference", 1], ["sigirjournals_journal", 1], ["ir_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e9ric+gaussier", 61], ["st\u00e9phane+clinchant", 11], ["massih-reza+amini", 8], ["lo\u00efc+maisonnasse", 8], ["parantapa+goswami", 8], ["jean-pierre+chevallet", 7], ["cyril+goutte", 5], ["ioannis+partalas", 4], ["ali+mustafa+qamar", 4], ["jean-michel+renders", 4], ["herv\u00e9+d\u00e9jean", 4], ["bo+li+0012", 3], ["georgios+paliouras", 2], ["patrick+gallinari", 2], ["b.+maximilian+schulze", 2], ["gregory+grefenstette", 2], ["david+a.+hull", 2], ["rohit+babbar", 2], ["c\u00e9dric+lagnier", 2], ["philippe+mulhem", 2], ["vincent+bodinier", 2], ["alexei+vinokourov", 2], ["nicola+cancedda", 2], ["nathalie+denos", 2], ["thierry+arti\u00e8res", 1], ["ion+androutsopoulos", 1], ["jan+o.+pedersen+0001", 1], ["hinrich+sch\u00fctze", 1], ["jian-yun+nie", 1], ["yoelle+maarek", 1], ["benjamin+piwowarski", 1], ["falk+scholer", 1], ["max+chevalier", 1], ["minghan+li", 1], ["simon+moura", 1], ["francis+maes", 1], ["maziar+moradi+fard", 1], ["thibaut+thonet", 1], ["agn\u00e8s+guerraz", 1], ["mariia+garkavenko", 1], ["hamid+mirisaee", 1], ["ludovic+denoyer", 1], ["kris+popat", 1], ["francine+chen+0001", 1], ["mathias+g\u00e9ry", 1], ["ahlame+douzal", 1], ["fran\u00e7ois+kawala", 1], ["eustache+diemert", 1], ["trong-ton+pham", 1], ["yagmur+gizem+cinar", 1], ["johan+chagnon", 1], ["diana+nicoleta+popa", 1], ["chiraz+latiri", 1], ["ahlem+bouziri", 1], ["anne-lise+veuthey", 1], ["pavel+b.+dobrokhotov", 1], ["catherine+berrut", 1], ["le\u00efla+kefi", 1], ["c\u00e9cile+amblard", 1], ["vincent+leroy+0001", 1], ["sihem+amer-yahia", 1], ["seyed+hamid+mirisaee", 1], ["axel-cyrille+ngonga+ngomo", 1], ["sujeevan+aseervatham", 1], ["aris+kosmopoulos", 1], ["dan+yang", 1]], "papers": ["1996.trec_conference-1996.48", "1997.trec_conference-1997.58", "2002.ecir_conference-2002.16", "2002.clef_workshop-2002w.40", "2002.clef_workshop-2002.32", "2003.clef_workshop-2003w.38", "2003.clef_workshop-2003.9", "2004.coria_conference-2004.5", "2005.sigirconf_conference-2005.92", "2005.ecir_conference-2005.25", "2006.ecir_conference-2006.20", "2006.coria_conference-2006.15", "2007.sigirconf_conference-2007.93", "2007.clef_workshop-2007w.69", "2007.clef_workshop-2007.73", "2008.ecir_conference-2008.16", "2008.coria_conference-2008.23", "2008.clef_workshop-2008.89", "2008.clef_workshop-2008.126", "2008.clef_workshop-2008w.75", "2008.clef_workshop-2008w.160", "2009.ictir_conference-2009.6", "2009.ecir_conference-2009.23", "2009.coria_conference-2009.9", "2009.cikm_conference-2009.288", "2009.clef_workshop-2009w.17", "2009.clef_workshop-2009.42", "2010.sigirconf_conference-2010.31", "2010.coria_conference-2010.7", "2010.sigirjournals_journal-ir0anthology0volumeA44A1.2", "2011.sigirconf_conference-2011.147", "2011.ictir_conference-2011.10", "2011.coria_conference-2011.10", "2011.ir_journal-ir0anthology0volumeA14A1.1", "2012.ecir_conference-2012.24", "2012.coria_conference-2012.4", "2012.cikm_conference-2012.317", "2013.ictir_conference-2013.6", "2013.ecir_conference-2013.7", "2013.ecir_conference-2013.39", "2013.coria_conference-2013.18", "2013.cikm_conference-2013.324", "2013.clef_workshop-2013bioasq.6", "2014.wsdm_conference-2014.77", "2014.sigirconf_conference-2014.144", "2014.ecir_conference-2014.31", "2014.coria_conference-2014.42", "2015.ictir_conference-2015.15", "2015.ictir_conference-2015.49", "2015.coria_conference-2015.0", "2015.coria_conference-2015.11", "2015.cikm_conference-2015.144", "2016.coria_conference-2016.20", "2017.ipm_journal-ir0anthology0volumeA53A2.9", "2018.wwwconf_conference-2018c.221", "2018.ipm_journal-ir0anthology0volumeA54A2.10", "2019.sigirconf_conference-2019.0", "2020.ecir_conference-20201.1", "2021.sigirconf_conference-2021.276", "2021.ecir_conference-20211.12", "2021.coria_conference-2021.10"]}, "\u00e9lise+lavou\u00e9": {"first": "\u00c9lise", "last": "Lavou\u00e9", "full": "\u00c9lise Lavou\u00e9", "slug": "\u00e9lise+lavou\u00e9", "venues": [["wwwconf_conference", 2]], "coauthors": [["\u00e9lise+lavou\u00e9", 2], ["yannick+pri\u00e9", 1], ["rubiela+carrillo", 1], ["pierre-antoine+champin", 1], ["hala+skaf-molli", 1], ["marie+lef\u00e8vre", 1], ["am\u00e9lie+cordier", 1]], "papers": ["2012.wwwconf_conference-2012c.250", "2016.wwwconf_conference-2016c.221"]}, "\u00e9tienne+andr\u00e9": {"first": "\u00c9tienne", "last": "Andr\u00e9", "full": "\u00c9tienne Andr\u00e9", "slug": "\u00e9tienne+andr\u00e9", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e9tienne+andr\u00e9", 1], ["tian+huat+tan", 1], ["manman+chen", 1], ["jun+sun+0001", 1], ["jin+song+dong", 1], ["yang+liu+0003", 1]], "papers": ["2014.wwwconf_conference-2014.52"]}, "\u00e9milien+antoine": {"first": "\u00c9milien", "last": "Antoine", "full": "\u00c9milien Antoine", "slug": "\u00e9milien+antoine", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e9milien+antoine", 1], ["yukiko+kawai", 1], ["adam+jatowt", 1], ["toyokazu+akiyama", 1]], "papers": ["2015.wwwconf_conference-2015.46"]}, "\u00e9ric+faurot": {"first": "\u00c9ric", "last": "Faurot", "full": "\u00c9ric Faurot", "slug": "\u00e9ric+faurot", "venues": [["riao_conference", 1]], "coauthors": [["antoine+widl\u00f6cher", 1], ["fr\u00e9d\u00e9rik+bilhaut", 1], ["\u00e9ric+faurot", 1]], "papers": ["2004.riao_conference-2004.40"]}, "\u00e9lie+gu\u00e0rdia-sebaoun": {"first": "\u00c9lie", "last": "Gu\u00e0rdia-Sebaoun", "full": "\u00c9lie Gu\u00e0rdia-Sebaoun", "slug": "\u00e9lie+gu\u00e0rdia-sebaoun", "venues": [["riao_conference", 1], ["coria_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e9lie+gu\u00e0rdia-sebaoun", 2], ["patrick+gallinari", 2], ["vincent+guigue", 2], ["abdelhalim+rafrafi", 1], ["micka\u00ebl+poussevin", 1]], "papers": ["2013.riao_conference-2013.34", "2014.coria_conference-2014.4"]}, "\u00e9ric+jamet": {"first": "\u00c9ric", "last": "Jamet", "full": "\u00c9ric Jamet", "slug": "\u00e9ric+jamet", "venues": [["mir_conference", 1]], "coauthors": [["guillaume+gravier", 1], ["r\u00e9mi+bois", 1], ["emmanuel+morin", 1], ["pascale+s\u00e9billot", 1], ["\u00e9ric+jamet", 1], ["maxime+robert", 1]], "papers": ["2017.mir_conference-2017.42"]}, "\u00e9milie+palagi": {"first": "\u00c9milie", "last": "Palagi", "full": "\u00c9milie Palagi", "slug": "\u00e9milie+palagi", "venues": [["coria_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e9milie+palagi", 1]], "papers": ["2015.coria_conference-2015.35"]}, "\u00e9mile+vinsonneau": {"first": "\u00c9mile", "last": "Vinsonneau", "full": "\u00c9mile Vinsonneau", "slug": "\u00e9mile+vinsonneau", "venues": [["coria_conference", 1]], "coauthors": [["anne+cherif", 1], ["\u00e9mile+vinsonneau", 1], ["jean-philippe+domenger", 1]], "papers": ["2014.coria_conference-2014.18"]}, "\u00e9ric+anquetil": {"first": "\u00c9ric", "last": "Anquetil", "full": "\u00c9ric Anquetil", "slug": "\u00e9ric+anquetil", "venues": [["coria_conference", 1]], "coauthors": [["\u00e9ric+anquetil", 1], ["manuel+bouillon", 1]], "papers": ["2014.coria_conference-2014.37"]}, "\u00e9ric+trupin": {"first": "\u00c9ric", "last": "Trupin", "full": "\u00c9ric Trupin", "slug": "\u00e9ric+trupin", "venues": [["coria_conference", 1]], "coauthors": [["jacques+labiche", 1], ["julien+lecanu", 1], ["\u00e9ric+trupin", 1], ["youssouf+saidali", 1]], "papers": ["2009.coria_conference-2009.33"]}, "\u00e9ric+bilinski": {"first": "\u00c9ric", "last": "Bilinski", "full": "\u00c9ric Bilinski", "slug": "\u00e9ric+bilinski", "venues": [["clef_workshop", 6]], "coauthors": [["\u00e9ric+bilinski", 6], ["sophie+rosset", 6], ["gilles+adda", 6], ["olivier+galibert", 6], ["guillaume+bernard+0002", 4]], "papers": ["2007.clef_workshop-2007w.107", "2007.clef_workshop-2007.55", "2008.clef_workshop-2008.59", "2008.clef_workshop-2008w.123", "2009.clef_workshop-2009w.71", "2009.clef_workshop-2009.33"]}, "\u00e9ric+villemonte+de+la+clergerie": {"first": "\u00c9ric Villemonte de la", "last": "Clergerie", "full": "\u00c9ric Villemonte de la Clergerie", "slug": "\u00e9ric+villemonte+de+la+clergerie", "venues": [["cikm_workshop", 1]], "coauthors": [["milagros+fern\u00e1ndez+gavilanes", 1], ["\u00e9ric+villemonte+de+la+clergerie", 1], ["manuel+vilares+ferro", 1]], "papers": ["2008.cikm_workshop-2008inews.4"]}, "\u00e9ric+archambault": {"first": "\u00c9ric", "last": "Archambault", "full": "\u00c9ric Archambault", "slug": "\u00e9ric+archambault", "venues": [["jasis_journal", 5]], "coauthors": [["vincent+larivi\u00e8re", 5], ["\u00e9ric+archambault", 5], ["yves+gingras", 4], ["cynthia+lis\u00e9e", 1], ["david+campbell", 1], ["\u00e9tienne+vignola-gagn\u00e9", 1]], "papers": ["2006.jasis_journal-ir0anthology0volumeA57A8.1", "2008.jasis_journal-ir0anthology0volumeA59A11.6", "2008.jasis_journal-ir0anthology0volumeA59A2.10", "2009.jasis_journal-ir0anthology0volumeA60A4.17", "2009.jasis_journal-ir0anthology0volumeA60A7.1"]}, "\u00e9tienne+vignola-gagn\u00e9": {"first": "\u00c9tienne", "last": "Vignola-Gagn\u00e9", "full": "\u00c9tienne Vignola-Gagn\u00e9", "slug": "\u00e9tienne+vignola-gagn\u00e9", "venues": [["jasis_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e9ric+archambault", 1], ["\u00e9tienne+vignola-gagn\u00e9", 1], ["vincent+larivi\u00e8re", 1], ["yves+gingras", 1]], "papers": ["2006.jasis_journal-ir0anthology0volumeA57A8.1"]}, "\u00e9lias+rizkallah": {"first": "\u00c9lias", "last": "Rizkallah", "full": "\u00c9lias Rizkallah", "slug": "\u00e9lias+rizkallah", "venues": [["jasis_journal", 1]], "coauthors": [["\u00e9lias+rizkallah", 1], ["yves+marcoux", 1]], "papers": ["2009.jasis_journal-ir0anthology0volumeA60A9.16"]}}