{"\u00edtalo+s.+cunha": {"first": "\u00cdtalo S.", "last": "Cunha", "full": "\u00cdtalo S. Cunha", "slug": "\u00edtalo+s.+cunha", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["marcus+vinicius+de+melo+rocha", 1], ["jussara+m.+almeida", 1], ["claudiney+vander+ramos", 1], ["berthier+a.+ribeiro-neto", 1], ["\u00edtalo+s.+cunha", 1], ["cristiano+p.+costa", 1], ["alex+borges+vieira", 1]], "papers": ["2004.wwwconf_conference-2004.54"]}, "\u00edcaro+cavalcante+dourado": {"first": "\u00cdcaro Cavalcante", "last": "Dourado", "full": "\u00cdcaro Cavalcante Dourado", "slug": "\u00edcaro+cavalcante+dourado", "venues": [["jasis_journal", 1], ["ipm_journal", 1]], "coauthors": [["\u00edcaro+cavalcante+dourado", 2], ["ricardo+da+silva+torres", 2], ["renata+galante", 1], ["marcos+andr\u00e9+gon\u00e7alves", 1], ["daniel+carlos+guimar\u00e3es+pedronette", 1]], "papers": ["2019.jasis_journal-ir0anthology0volumeA70A8.3", "2019.ipm_journal-ir0anthology0volumeA56A4.5"]}}