{"\u00f2scar+celma": {"first": "\u00d2scar", "last": "Celma", "full": "\u00d2scar Celma", "slug": "\u00f2scar+celma", "venues": [["ismir_conference", 9], ["ijmir_journal", 1]], "coauthors": [["\u00f2scar+celma", 10], ["perfecto+herrera", 4], ["fabien+gouyon", 2], ["pedro+cano", 2], ["mohamed+sordo", 2], ["erik+m.+schmidt", 1], ["youngmoo+e.+kim", 1], ["matthew+prockup", 1], ["andreas+f.+ehmann", 1], ["vegard+sandvold", 1], ["thomas+aussenac", 1], ["cyril+laurier", 1], ["emilia+g\u00f3mez", 1], ["markus+koppenberger", 1], ["jordi+massaguer", 1], ["miquel+ram\u00edrez", 1], ["martin+blech", 1], ["enric+guaus", 1], ["otto+w\u00fcst", 1], ["markus+schedl", 1], ["peter+knees", 1]], "papers": ["2004.ismir_conference-2004.12", "2004.ismir_conference-2004.13", "2005.ismir_conference-2005.12", "2005.ismir_conference-2005.67", "2006.ismir_conference-2006.62", "2006.ismir_conference-2006.81", "2007.ismir_conference-2007.125", "2008.ismir_conference-2008.41", "2013.ijmir_journal-ir0anthology0volumeA2A1.0", "2015.ismir_conference-2015.3"]}, "\u00f2scar+garibo+i+orts": {"first": "\u00d2scar Garibo i", "last": "Orts", "full": "\u00d2scar Garibo i Orts", "slug": "\u00f2scar+garibo+i+orts", "venues": [["fire_conference", 1], ["clef_conference", 1]], "coauthors": [["\u00f2scar+garibo+i+orts", 2], ["francisco+m.+rangel+pardo", 1]], "papers": ["2018.fire_conference-2018w.35", "2018.clef_conference-2018w.3"]}}