{"\u00f6zg\u00fc+alay": {"first": "\u00d6zg\u00fc", "last": "Alay", "full": "\u00d6zg\u00fc Alay", "slug": "\u00f6zg\u00fc+alay", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["ali+safari+khatouni", 1], ["mohammad+rajiullah", 1], ["\u00f6zg\u00fc+alay", 1], ["andra+lutu", 1], ["mah-rukh+fida", 1], ["marco+mellia", 1], ["stefan+alfredsson", 1], ["anna+brunstr\u00f6m", 1], ["vincenzo+mancuso", 1]], "papers": ["2019.wwwconf_conference-2019.141"]}, "\u00f6mer+kirnap": {"first": "\u00d6mer", "last": "Kirnap", "full": "\u00d6mer Kirnap", "slug": "\u00f6mer+kirnap", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["fernando+diaz+0001", 1], ["michael+d.+ekstrand", 1], ["emine+yilmaz", 1], ["\u00f6mer+kirnap", 1], ["ben+carterette", 1], ["asia+biega", 1]], "papers": ["2021.wwwconf_conference-2021.94"]}, "\u00f6zg\u00fcr+ulusoy": {"first": "\u00d6zg\u00fcr", "last": "Ulusoy", "full": "\u00d6zg\u00fcr Ulusoy", "slug": "\u00f6zg\u00fcr+ulusoy", "venues": [["ecir_conference", 8], ["sigirconf_conference", 6], ["cikm_conference", 5], ["jasis_journal", 4], ["ipm_journal", 4], ["wwwconf_conference", 3], ["tweb_journal", 3], ["tois_journal", 2]], "coauthors": [["\u00f6zg\u00fcr+ulusoy", 35], ["ismail+seng\u00f6r+alting\u00f6vde", 31], ["rifat+ozcan", 26], ["berkant+barla+cambazoglu", 12], ["fazli+can", 4], ["ismail+sengor+altingovde", 4], ["fethi+burak+sazoglu", 3], ["sadiye+alici", 3], ["engin+demir", 2], ["duygu+atilgan", 2], ["erdem+sarigil", 2], ["roi+blanco", 2], ["sevgi+yigit-sert", 2], ["craig+macdonald", 2], ["iadh+ounis", 2], ["huseyin+cagdas+\u00f6calan", 1], ["ibrahim+bahattin+vidinli", 1], ["arif+usta", 1], ["suleyman+cetintas", 1], ["hakan+yilmaz", 1], ["gultekin+\u00f6zsoyoglu", 1], ["selma+ayse+\u00f6zel", 1], ["z.+meral+\u00f6zsoyoglu", 1], ["\u00f6zlem+nurcan+subakan", 1], ["flavio+paiva+junqueira", 1], ["tolga+yilmaz", 1]], "papers": ["2004.jasis_journal-ir0anthology0volumeA55A2.1", "2007.sigirconf_conference-2007.191", "2007.cikm_conference-2007.90", "2008.wwwconf_conference-2008.179", "2008.sigirconf_conference-2008.177", "2008.ecir_conference-2008.81", "2008.cikm_conference-2008.225", "2008.tois_journal-ir0anthology0volumeA26A3.3", "2009.ecir_conference-2009.59", "2009.ecir_conference-2009.65", "2009.cikm_conference-2009.282", "2010.ecir_conference-2010.28", "2011.wwwconf_conference-2011c.2", "2011.sigirconf_conference-2011.100", "2011.sigirconf_conference-2011.188", "2011.ecir_conference-2011.51", "2011.tweb_journal-ir0anthology0volumeA5A2.3", "2011.jasis_journal-ir0anthology0volumeA62A4.7", "2012.ecir_conference-2012.34", "2012.ecir_conference-2012.63", "2012.ecir_conference-2012.65", "2012.cikm_conference-2012.254", "2012.tweb_journal-ir0anthology0volumeA6A4.0", "2012.tois_journal-ir0anthology0volumeA30A1.1", "2012.ipm_journal-ir0anthology0volumeA48A5.2", "2013.sigirconf_conference-2013.109", "2013.cikm_conference-2013.264", "2013.tweb_journal-ir0anthology0volumeA8A1.2", "2013.ipm_journal-ir0anthology0volumeA49A3.8", "2014.sigirconf_conference-2014.167", "2015.wwwconf_conference-2015c.53", "2018.jasis_journal-ir0anthology0volumeA69A2.5", "2019.ipm_journal-ir0anthology0volumeA56A1.13", "2020.ipm_journal-ir0anthology0volumeA57A6.69", "2021.jasis_journal-ir0anthology0volumeA72A3.4"]}, "\u00f6zg\u00fcr+karadeniz": {"first": "\u00d6zg\u00fcr", "last": "Karadeniz", "full": "\u00d6zg\u00fcr Karadeniz", "slug": "\u00f6zg\u00fcr+karadeniz", "venues": [["wwwconf_conference", 1]], "coauthors": [["leen+d'haenens", 1], ["stefan+mertens", 1], ["bettina+berendt", 1], ["\u00f6zg\u00fcr+karadeniz", 1]], "papers": ["2021.wwwconf_conference-2021c.29"]}, "\u00f6zlem+uzuner": {"first": "\u00d6zlem", "last": "Uzuner", "full": "\u00d6zlem Uzuner", "slug": "\u00f6zlem+uzuner", "venues": [["trec_conference", 4], ["clef_conference", 1], ["sigirjournals_journal", 1]], "coauthors": [["\u00f6zlem+uzuner", 6], ["federico+mora", 3], ["boris+katz", 3], ["sue+felshin", 3], ["daniel+loreto", 3], ["gregory+marton", 3], ["ben+lu", 2], ["gary+c.+borchardt", 1], ["jesse+louis-rosenberg", 1], ["stephan+stiller", 1], ["alexis+brownell", 1], ["angela+wilcox", 1], ["gabriel+zaccak", 1], ["alexey+radul", 1], ["natalie+cheung", 1], ["yuan+kui+shen", 1], ["michael+mcgraw-herdeg", 1], ["yuan+luo+0001", 1], ["kahyun+lee", 1], ["william+boag", 1], ["joey+liu", 1], ["ashequl+qadir", 1], ["michele+filannino", 1], ["oladimeji+farri", 1], ["sadid+a.+hasan", 1], ["kevin+p.+buchan", 1], ["kathy+lee", 1], ["yuan+ling", 1], ["vivek+v.+datla", 1], ["di+jin", 1], ["aaron+fernandes", 1], ["wesley+hildebrandt", 1], ["jimmy+lin", 1], ["matthew+w.+bilotti", 1], ["roni+katzir", 1], ["andreea+bodnari", 1], ["peter+szolovits", 1], ["pierre+zweigenbaum", 1], ["aur\u00e9lie+n\u00e9v\u00e9ol", 1], ["jussi+karlgren", 1], ["shlomo+argamon", 1]], "papers": ["2004.trec_conference-2004.4", "2005.trec_conference-2005.38", "2006.trec_conference-2006.69", "2006.sigirjournals_journal-ir0anthology0volumeA40A2.6", "2013.clef_conference-2013w.101", "2017.trec_conference-2017.1"]}, "\u00f6zg\u00fcr+yilmazel": {"first": "\u00d6zg\u00fcr", "last": "Yilmazel", "full": "\u00d6zg\u00fcr Yilmazel", "slug": "\u00f6zg\u00fcr+yilmazel", "venues": [["trec_conference", 3], ["sigirconf_conference", 2]], "coauthors": [["anne+diekema", 5], ["elizabeth+d.+liddy", 5], ["\u00f6zg\u00fcr+yilmazel", 5], ["nancy+j.+mccracken", 4], ["necati+ercan+ozgencil", 3], ["jiangping+chen", 3], ["mary+d.+taffet", 2], ["xiaoyong+liu", 1], ["hudong+wang", 1], ["joanne+silverstein", 1], ["eileen+allen", 1], ["sarah+harwell", 1], ["stuart+a.+sutton", 1], ["susan+corieri", 1]], "papers": ["2000.trec_conference-2000.43", "2001.trec_conference-2001.46", "2002.trec_conference-2002.55", "2002.sigirconf_conference-2002.73", "2004.sigirconf_conference-2004.83"]}, "\u00f6mer+egecioglu": {"first": "\u00d6mer", "last": "Egecioglu", "full": "\u00d6mer Egecioglu", "slug": "\u00f6mer+egecioglu", "venues": [["cikm_conference", 2], ["spire_conference", 1], ["spire_workshop", 1]], "coauthors": [["\u00f6mer+egecioglu", 4], ["abdullah+n.+arslan", 2], ["hakan+ferhatosmanoglu", 1], ["kamil+sara\u00e7", 1], ["amr+el+abbadi", 1]], "papers": ["1998.cikm_conference-98.43", "1999.spire_workshop-1999.2", "2000.cikm_conference-2000.30", "2002.spire_conference-2002.8"]}, "\u00f6zg\u00fcr+izmirli": {"first": "\u00d6zg\u00fcr", "last": "Izmirli", "full": "\u00d6zg\u00fcr Izmirli", "slug": "\u00f6zg\u00fcr+izmirli", "venues": [["ismir_conference", 8]], "coauthors": [["\u00f6zg\u00fcr+izmirli", 8], ["roger+b.+dannenberg", 1], ["ian+leue", 1], ["gyanendra+sharma", 1]], "papers": ["2000.ismir_conference-2000.33", "2005.ismir_conference-2005.83", "2006.ismir_conference-2006.24", "2006.ismir_conference-2006.77", "2007.ismir_conference-2007.49", "2009.ismir_conference-2009.112", "2010.ismir_conference-2010.68", "2012.ismir_conference-2012.11"]}, "\u00f6zlem+\u00f6zg\u00f6bek": {"first": "\u00d6zlem", "last": "\u00d6zg\u00f6bek", "full": "\u00d6zlem \u00d6zg\u00f6bek", "slug": "\u00f6zlem+\u00f6zg\u00f6bek", "venues": [["cikm_workshop", 2], ["clef_conference", 1]], "coauthors": [["\u00f6zlem+\u00f6zg\u00f6bek", 3], ["andreas+lommatzsch", 3], ["benjamin+kille", 3], ["martha+a.+larson", 2], ["jonas+seiler", 1], ["frank+hopfgartner", 1], ["torben+brodt", 1], ["jon+atle+gulla", 1]], "papers": ["2017.clef_conference-2017.23", "2018.cikm_workshop-2018w.2", "2018.cikm_workshop-2018w.18"]}, "\u00f6zge+sevgili": {"first": "\u00d6zge", "last": "Sevgili", "full": "\u00d6zge Sevgili", "slug": "\u00f6zge+sevgili", "venues": [["clef_conference", 1]], "coauthors": [["\u00f6zge+sevgili", 1], ["erhan+sezerer", 1], ["ozan+polatbilek", 1], ["selma+tekir", 1]], "papers": ["2018.clef_conference-2018w.60"]}, "\u00f6mer+g\u00f6z\u00fca\u00e7ik": {"first": "\u00d6mer", "last": "G\u00f6z\u00fca\u00e7ik", "full": "\u00d6mer G\u00f6z\u00fca\u00e7ik", "slug": "\u00f6mer+g\u00f6z\u00fca\u00e7ik", "venues": [["cikm_conference", 1]], "coauthors": [["alican+b\u00fcy\u00fck\u00e7akir", 1], ["fazli+can", 1], ["hamed+r.+bonab", 1], ["\u00f6mer+g\u00f6z\u00fca\u00e7ik", 1]], "papers": ["2019.cikm_conference-2019.282"]}, "\u00f6zcan+\u00f6zyurt": {"first": "\u00d6zcan", "last": "\u00d6zyurt", "full": "\u00d6zcan \u00d6zyurt", "slug": "\u00f6zcan+\u00f6zyurt", "venues": [["airs_conference", 1]], "coauthors": [["\u00f6zcan+\u00f6zyurt", 1], ["cemal+k\u00f6se", 1], ["cevat+ikibas", 1]], "papers": ["2008.airs_conference-2008.76"]}, "\u00f6zlem+nurcan+subakan": {"first": "\u00d6zlem Nurcan", "last": "Subakan", "full": "\u00d6zlem Nurcan Subakan", "slug": "\u00f6zlem+nurcan+subakan", "venues": [["ipm_journal", 1]], "coauthors": [["ismail+seng\u00f6r+alting\u00f6vde", 1], ["\u00f6zlem+nurcan+subakan", 1], ["\u00f6zg\u00fcr+ulusoy", 1]], "papers": ["2013.ipm_journal-ir0anthology0volumeA49A3.8"]}}