{"\u00f8yvind+jekteberg": {"first": "\u00d8yvind", "last": "Jekteberg", "full": "\u00d8yvind Jekteberg", "slug": "\u00f8yvind+jekteberg", "venues": [["cikm_conference", 1]], "coauthors": [["kristian+gingstad", 1], ["\u00f8yvind+jekteberg", 1], ["krisztian+balog", 1]], "papers": ["2020.cikm_conference-2020.448"]}, "\u00f8ystein+haug+olsen": {"first": "\u00d8ystein Haug", "last": "Olsen", "full": "\u00d8ystein Haug Olsen", "slug": "\u00f8ystein+haug+olsen", "venues": [["cikm_conference", 1]], "coauthors": [["m\u00e1rio+j.+silva", 1], ["alberto+h.+f.+laender", 1], ["ricardo+a.+baeza-yates", 1], ["andr\u00e9+o.+falc\u00e3o", 1], ["\u00f8ystein+haug+olsen", 1], ["deborah+l.+mcguinness", 1], ["bj\u00f8rn+olstad", 1]], "papers": ["2007.cikm_conference-2007.0"]}, "\u00f8ystein+torbj\u00f8rnsen": {"first": "\u00d8ystein", "last": "Torbj\u00f8rnsen", "full": "\u00d8ystein Torbj\u00f8rnsen", "slug": "\u00f8ystein+torbj\u00f8rnsen", "venues": [["cikm_conference", 1]], "coauthors": [["truls+amundsen+bj\u00f8rklund", 1], ["johannes+gehrke", 1], ["\u00f8ystein+torbj\u00f8rnsen", 1], ["nils+grimsmo", 1]], "papers": ["2009.cikm_conference-2009.172"]}, "\u00f8ivind+strand": {"first": "\u00d8ivind", "last": "Strand", "full": "\u00d8ivind Strand", "slug": "\u00f8ivind+strand", "venues": [["jasis_journal", 1]], "coauthors": [["loet+leydesdorff", 1], ["\u00f8ivind+strand", 1]], "papers": ["2013.jasis_journal-ir0anthology0volumeA64A9.11"]}}