{"\u00fe\u00f3rhildur+\u00feorleiksd\u00f3ttir": {"first": "\u00de\u00f3rhildur", "last": "\u00deorleiksd\u00f3ttir", "full": "\u00de\u00f3rhildur \u00deorleiksd\u00f3ttir", "slug": "\u00fe\u00f3rhildur+\u00feorleiksd\u00f3ttir", "venues": [["ecir_conference", 1]], "coauthors": [["\u00fe\u00f3rhildur+\u00feorleiksd\u00f3ttir", 1], ["laurent+amsaleg", 1], ["gylfi+\u00fe\u00f3r+gu\u00f0mundsson", 1], ["hanna+ragnarsd\u00f3ttir", 1], ["omar+shahbaz+khan", 1], ["jan+zah\u00e1lka", 1], ["bj\u00f6rn+\u00fe\u00f3r+j\u00f3nsson+0001", 1], ["marcel+worring", 1], ["stevan+rudinac", 1]], "papers": ["2020.ecir_conference-20201.33"]}}